比人強姦過，你問我答

屎眼直徑幾多？

馬眼直徑幾多?

唔好開呢啲玩笑啦

戇

咁on9
抵你破產

有冇高潮

擔心樓豬 報定警先

今年幾歲?

你粗定佢粗？

收皮啦

5cm

49

最後賠返幾多錢畀人?

你個隻叫雞姦

雞姦都係姦

積下口德啦屌你老母

我識樓主
其實樓主無錢買衫先比人姦

比破產官雞姦？

唔覺呢D好笑

認真?

sorry

自己有無射埋一份

插完你屎眼有無塞入你把口度啜番乾淨

無,好痛

怕自爆, 唔答

你係咪智障?

no

有無互含

有冇傳到性病俾個犯?

48歲(被雞姦)

強姦你條友前世做錯咩

48歲（勞資糾紛）

我日日都比支共政府強姦嫁啦
有咩好問

抵啦

啊蓋

我可唔可以同你做一次愛，一次咁多

說話唔好亂講

我係受害人都要比你鬧?

善用起底功能

有咩好問同有咩好答，咁想比人知貼張自拍先啦

屎眼有冇發炎

負皮，離開